完全唔食飯真係降到重

開頭以為好難全日唔食飯
由9月尾唔食唔食就過左2個月

好自然輕左17磅，腰圍收左2吋
每日唔食飯，
得閒出去曬下太陽 靠光合作用
每日飯錢都慳返

本行認同

你300磅未

85kg

半年前200磅，無食碳水化合物之後而家250磅

好大隻

減未

但唔會係健康
飯係比你能量同糖源

遲左

光合作用都有糖有能量

驚未

隻揪先

飲水兩個月？

我今日都全日無食嘢啦
食嘢都係貪念

記得飲水曬太陽

過多一個月你就知味道

今日仲著緊背心出街 啲排骨毒撚已經戴埋頸巾

念金剛經

蝸牛都快過你

鬼佬全部都唔健康？

我有幾百個post要覆

好傷身